{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023091539114/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 혼방 체크 패턴 와이드핏 팬츠 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE MENで製造した商品番号FW23/BC3921C323は高級感のあるウール混紡素材で製作されています。 このパンツは暖かくおしゃれな印象を与え、ハウンドトゥースパターンとカラーの組み合わせでクラシックなルックに自然に似合います。 ゆったりとしたワイドフィットでおしゃれに着用でき、ニットやジャケット、コートとも高級なスタイルで演出できます。 この製品の素材は表地が毛68%、ナイロン28%、アクリル2%、ポリエステル1%、ポリウレタン1%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには銀箔紙をかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングする必要があります。 また、水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはBEANPOLE MENです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはウール混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "このパンツは暖かくおしゃれな印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなスタイルに合いますか？",
            "answer": "このパンツはハウンドトゥースパターンとカラーの組み合わせでクラシックなルックに自然に似合います。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは他のアイテムとどのように組み合わせますか？",
            "answer": "このパンツはニットやジャケット、コートとも高級なスタイルで演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地が毛68%、ナイロン28%、アクリル2%、ポリエステル1%、ポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツの洗濯方法は洗濯専門店でドライクリーニングすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意する点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには銀箔紙をかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗に濡れた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける際の注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 484
    }
}